哥狗教到波都唔識磋

連控球都keep唔到